(Sales 入) 3HK 續約報價 或其他台 報價

3HK 續約報價 或其他台 SMT/ CSL 歡迎報價

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價企業員工勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com

嚟緊3想轉台，有冇報價？
呢度報價，無報價我唔會whatsapp or tg sales